覺唔覺得冬至仲要人交功課嘅Professor應該死全家

你阻住我團圓，我祝你一家落地獄團圓

上堂上到平安夜😂

唔識早啲做？

鬼佬教授都算，大陸prof都冇呢個概念

夠唔夠冬至final慘

佢似黃屍黎
反中國人文化

佢直情反人類

Professor睇完呢個post後略有所悟
決定以後早一日收

仲好

其實你可以遲啲先交㗎

平安夜要交
阻住我同囡囡扑野

唔緊要啦，你做功課就冇咁多時間幻想

覺

今日就係要交一篇人妖prof嘅人

冬至都未完sem

要落地獄

大陸教授

聖誕先完sem

Btw我都喺啱先2359前交完份Process book